發達啦！8月訪港旅客跌31%

終於清靜啦！

8你老母，今日先8號咋

唔好俾佢停

好野

唔夠啊

貿易零售旅遊業下行惡化 8月首周訪港旅客跌三成

tvb 話大陸團 -50%

Souce呢？

keep住咁樣就好。

tvb

幾時跌100% ？

周街有茶餐廳嘅日子返來了

0大陸人就好

我唔要keep 住
我要 -100%

金鋪藥房跌30%先講啦

罷睇啦

商務及經濟發展局局長邱騰華於今日（8日）召開的跨部門記者會上提出多個經濟數據，

訪港旅客的跌幅更加劇，從7月首周微跌1.5%，擴大至8月首周31%。

噚日TVB一個廣告都無！

仲有3星期

成個月跌到50%先達標

條街舒服晒

光復香港

條街仲係超多大陸人WOR
邊有少3成

下個月跌到得返31人 唔該

星期六日行過旺角係覺得冇以前咁逼

好大部分係大陸旅行團，佢地基本上零消費

真
屌 上個星期行mk同平時無分別

佢地唔係去土瓜灣買垃圾朱古力咩？

支那人感覺係少咗

嗰31%係咪全部都係外國人
支那人好似仲好多

已證實，入境處開始不批台灣人來香港

唔跌都難啦

正

因為已經係香港住

屌那星，8月得8日

繼續趕吧，，太多真係嘈死

繼續

真。香港發大財

呢排去mk行一陣 全部本地人 爽撚到

如果一個地區只靠旅遊業同俾人渣住春袋冇分別

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

但你要確保普羅無知市民係怪政治 唔係示威者先叫好
搞唔到金融 物流都搞唔到中共果疊

攬炒，利申零售業

100%ok?

今次我信皮

最好得返外國遊客
唔好再有大陸豬黎

最近旅遊巴少咗少少啦，不過未夠喉，想再少d

的而且確係少左好多大陸人
同上年同期比少一半都唔過份
利申：ImmD

正呀

依家先8號咋喎!?

加油要100%
自己翻化妝表示仲係好多大陸人

沉日行左轉旺角
終於初嘗唔逼嘅滋味

條街少人D咪好囉，屌你老母今撚多人撞人多過行街

蝗自遊行都未ban

好想要番清靜嘅香港

同胞們我們的努力出來了我們要繼續抵制香港，不要讓那些暴徒得逞
之前買連登帳號還被騙，現在你們活該了

最緊要內地客跌100%

前個星期夜晚8點半左右
由旺角道行過朗豪
全程強國人都唔知有無10個
好行到呢

你嗰d可能係每日150

香港好危險 請中國永久停止自由團來港

戰報
各位戰士好波
繼續努力

8月都未完

應該話仲有七成

晏晝搭火車地鐵有位坐
冇gip周圍碌嚟碌去 冇支那人大聲講嘢
終於似返自己屋企

屌咁少

上水、元朗d藥房執曬未？

一日出入香港10 次果班人

上水都係咁多

比d堅持啦 後生仔

趕蝗尚未成功 大家仍需努力

唔好比佢停！！！！

好波

跌九成就差唔多

上水仲有好多喼啊

繼續繼續

同意！要杜絕香港人對自由行灌輸革命意識！！

我要冇大陸自由行呀！！！！！！

屌
成日揩到負皮
可唔可以叫連仔新增5分鐘內回收正負皮功能呀

回正題
而家條街似回到廿年前
仲未有自由行嘅日子
唔逼又無一堆強國人吵鬧嘅好日子咁

得4%gdP啫,輸得起

我個藍絲老豆已經係怪緊示威者

入境大堂入唔到

呢幾日出街覺得舒服左好多

見到呢啲消息 好鼓舞

點建我搭地鐵一撚樣見到咁多大陸人

快啲禁止蚛蟈落嚟

我要全部

推

Big drop is coming

More please

我都覺得近排清靜咗

有冇留意冇咁迫
香港人自己都返哂屋企唔消費

屯門仲係好撚多自由含

要諗諗金融同物流。

執哂佢啦 全部都係一式一樣既鋪頭

仍需努力

嚇死新香港人
一陣食晏又要聽搭枱 D 化妝品SALES話要殺哂D學生

good

我喺尖咀返工重係好多大陸人，各位要繼續加油先得！

8 月未完就知 跌31 %

睇下有幾多港豬畀正評先

幾時屯門先冇曬蝗

Great

我地唔好自滿，大陸團未跌夠100%

仲有團wor 幾時好似台灣咁？

我住上水既朋友話果區依然好多蝗蟲

商務及經濟發展局局長邱騰雞表示初見成效

正啊，屌你老母！

公司旁都少左大陸人

你地幾時嚟土瓜灣？等好耐

平時好少搭地鐵，今日放工搭。屌你真係同聲同氣

各位手足做得好

Push

琴日冇事發生
今日東鐵即刻多返人
D大陸人唔落黎買野係咪會死

和理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

不分化，不割蓆

搭港鐵係尖東 紅磡 仲有好多蝗係度轉綫
大家繼續努力

少左既係旅行團
自由行一樣咁多

中國人-50%已經要開香檳

早幾日去銅鑼灣 不知幾撚正
蝗少咗好撚多 人又少 車又少 最多得巴士
剪埋紅綠燈 超靜 啲車又會就住啲人 行慢啲
未試過行cwb咁舒服

無100%唔好黎講

每個禮拜都遊行
入夜和平散去
宵夜食太多辣蟹對身體無益

送中通過左 立即0%添

真，啱啱路經尖咀，佐敦一帶，目測應該少咗成50%人拉大筴

我要再多d

唔要大陸狗
只要外國高質素旅客

正啊 不過街上仲有大陸狗拖gip

keep住跌就好啦

要重新清牌
還我小店！！

攪炒啦仆街
夠膽出賣港人

因為嗰啲已經唔係遊客。。。係居民

少三成?我要少七成八成啊 屌你老味

團少左 自遊行多左

而家放假鬧市街頭竟然一句蝗語都聽唔到
真係爽到仆街

真心覺得上水少左大陸客

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

點解今日我睇過有條大陸撚樣話
已經無大陸團

係真係清靜左好多

屌，即係標題黨啦
8月同8月首週係兩回事

正啊屌

官方聲稱話無哂
但土瓜灣果方街坊仲見到有旅遊巴士
少左d咁解

等左今日好耐

Well done, but far from enough.
Keep going, bros!

仲有50%

咁撚少，屌，成班傻閪又話唔黎

上次出旺角條街真好撚鬆

跌夠七成先慶祝

淨係唔想要支那人

唔好再比d支拿人落嚟啦

呢排搭東鐵小左大陸閪

攪炒！！！

次撚次都係大陸自己批少左人然後就懶示威
台灣咪又係佢自己唔批人過去

不過進怕誰
最好-100% 你老母

東鐵人表示都係咁多蝗

諗起都開心

好，攬炒

條街即刻闊咗！

唔要大陸人

人民幣跌啫，大陸人要買嘢，打仗都左唔到佢地

條街闊咗好多
無曬支那話無曬喼
似翻細個無自由行果陣
成功爭取還我寧靜香港

支那狗真係唔洗咁多
好低質素

,

可唔可以對外宣傳：沒有中國遊客的地方

唔怪得出街舒服咗

快撚啲跌夠75%
香港人終於都有翻條路行

搭東鐵 多到
證明有好多係已經住咗喺香港

繼續跌，

------------------
全民文宣
有airdrop airdrop
有影印機印文宣
有memo紙寫連儂牆
有手有腳派傳單

屌你老母啦，宜家搭繄地鐵，坐對面正正就五個大陸蝗，屌那星一袋二袋

但喺搭火車仲喺好多喼

繼續跌，不要停

咁少

大家要繼續努力

有請小鳳姐

真係有感 出旺角都冇咁逼 行街都行得舒服啲

做得好好，keep住個個星期咁做！！香港經濟已受打擊， 大6狗已經唔敢黎

31%蝗蟲，外國人非常歡迎

尖沙咀間激安好似返左日本咁 得廣東話

口說可惜
但內心十分喜悅

唔怪得呢排覺得空氣清新左

跌 31% 咁撚少

今日行新城市 人數係以前六日既數量，唔覺少好多啵

同志仍需努力

繼續唔好停，還我乾淨香港~

跌跌跌

公屋蝗

31%太少啦
希望訪港大陸豬喺零

留返20%夠了, 大陸人0% 唔該

今日上水係有少左 但都仲好撚多

尖沙咀仲有好l多😀

今日去海洋公園 樣樣野都唔洗排隊

大陸幾多先，唔過夜即日來回有無跌呀

8月8號， 就知成個月跌31%, 真係天才呀。

請問下期六合彩開D 乜呀？？

上水仲有好多 啊 幾時來光復下

周圍仲係好多大陸人

振奮人心

其實火車真係少咗好多大陸人

屌那媽，成個尖沙咀都仲係支那狗

嚟緊有福建團喎

小鳳姐

其餘50%係咪班福建仔，撐警班on9搵食團
同埋冒警公安團

返工火車有位坐

唔好俾佢停 keep住跌就好

小弟做finance pr firm, 都有幾十間國企取消唔黎做發佈會
公司表示損失慘重

樓市咪又係龍市

香港旅行團 !

感愛中國久違的自由, 人權, 民主

革命煙火處處流

出街食飯仍然貴，幾時跌鋪租

我要 -300% 新移民唔送 byebye

跌得咁少，大家繼續努力。

依家出街個人都冇咁暴燥 每個禮拜又有運動做 身心都舒暢左

8月???

必須跌至0

快點罰我們香港

九月跌一半 十月跌八成

跌番去正常水平

「沒陸客的台灣」日媒撰文當賣點 大推：去台灣的時機來了

一開學就恢復支那話

國企返上海發布把啦！落黎漁村做乜

呢班人搵到既錢一直係要香港人幫佢賣單，有咁耐風流。

03年開始，旅發局跟本就縱壞哂！淨係諗點做大陸人生意。因為易做！

結果只是消費型經濟！
大財團越做越大！
杜絕本土小店！
藥房肆虐！
等等。

我地放棄左我地的尊嚴，文化，價值，語言！

也間接令大陸人以為真係佢地養住香港。

香港，重新做翻一個國際大都會吧！

成個世界清靜曬

31%入面30%係支那人？

老實講 呢排條街真係少人咗 唔洗好似以前咁行路都搞到好似排隊咁

如果係真，紅磡土瓜灣街坊多謝大家呢兩個月嘅努力

唔覺囉 旺角番工 仲係日日比大陸人勁無禮貌問路

因為封機場

同志们
香港好危险啊
不要再来啦

跌外國客
中囯來嘅呢？
新香港人呢？

頭先食飯
隔離先係咁講點來回大６
（應該指中囯而非元朗大陸）

今日先8月8

而家條街好闊

你信中囯人會唔來？

香港有得睇香港人示威光復香港喎

政治冷感既呀媽聽到都不禁講咗句：咁咪好囉 耳根清靜！

31咋咁滿足
我要推到130%！！！！
唔好問個30邊到黎

幾時先零大陸團

Yeah

零售業朋友 搵定新工啦

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

我要100%唔該

呢招唔係比你打飛機㗎
係要嚟呃班中立淺黃覺得示威影響經濟，
文宣反擊佢揾返外國少幾多成，大陸少幾多成旅客，
好大機會係佢限制大陸遊客嚟香港，
仲以此為武器，
吹撚到少咗人嚟即充刻香港食屎咁，
要揾旅遊相關行業佔香港gdp幾多%出嚟，
仲有大陸客嚟香港平均消費證明佢9up，

大陸無嘢多，最多就人口，
成撚日話禁去日本韓國台灣嚟制裁人，
等人地無遊客，
又唔撚知佢地啲遊客係出國幾咁肉酸同唔受歡迎。
拍手都嚟唔切，
仲有基本上同得大陸有競爭嘅國家根本就唔係以旅遊業為經濟支柱，
鬼會怕你呢招咩，
同揸撚住啲稀土以為全世界買佢一樣咁撚無知，
全世界等你亮劍制裁呀，限制輸出大陸遊客呀笨

繼續！

禁止大陸人落嚟接觸革命思想

唔夠啊屌你老母 我返七仔仲係好多支那人

終於唔駛見到d大陸人

開心仔

跌31% 就沾沾自喜？
你老尾 香港唔應該有大陸人

50%唔夠，起碼七成先夠清靜呀，
我哋做得仲未夠多啊，繼續做就啱啦

清靜曬

連登仔最愛嘅tvb 點可能罷睇 你去影視台睇下就知

最好去到3位數

應該講埋蝗蟲佔31%既幾多%

感謝！繼續努力！

換句話，即係有 7成旅行仲係支持示威者!

團咋最毒係自遊行

預言?

你老豆係咪做旅遊零售先？
唔係既話關佢撚事

最on9佢乜都唔係錢又冇個但一齊跟風屌鳩人 無腦

再接再厲！趕走大陸西趕走水貨客

得31%咁少，大家繼續努力

支那人出國鳩嗚用人仔或銀聯找數，銀行要用美元找數買回人仔，即資金外流，支那自己都唔夠美元，邊有咁多美金找數，唯有＂偷＂香港人錢